# อัพเดตระบบรีวิวเพิ่มการแสดงผลเฉลี่ยในรอบวันที่ผ่านมาSteam #
รีวิวเกมบนนับเป็นหนึ่งในปัจจัยสำคัญที่ส่งผลต่อความวู่วามและการตัดสินใจซื้อเกมซึ่งตลอดระยะเวลาที่ผ่านมาการแสดงผลรีวิวนั้นทางจะคำนวนคะแนนรีวิวทั้งหมดและแสดงผลค่าเฉลี่ยออกมาเป็นค่าเดียวเท่านั้นแต่ล่าสุดได้เพิ่มการแสดงผลค่าเฉลี่ยในรอบวันที่ผ่านมาแล้ว
เพื่อให้สอดคล้องกับการเปลี่ยนแปลงของตัวเกมที่มีอัพเดตเรื่อยให้เหตุผลว่าเนื่องจากเกมสมัยนี้มีการเปลี่ยนแปลงและอัพเดตตลอดเวลาผลคะแนนโดยรวมของเกมอาจไม่สะท้อนความนิยมและปัญหาของตัวเกมที่ได้รับการอัพเดตล่าสุดโดยการแสดงผลแบบใหม่นี้ผู้ใช้จะเห็นได้จากทั้งหน้าซื้อเกมบนและหน้ารีวิวที่จะแสดงผลรีวิวแบบภาพรวมและล่าสุดควบคู่กันไปทั้งนี้เกมที่จะแสดงผลแบบนี้จะต้องวางขายบนวันขึ้นไปที่มา
Steam Steam Steam Steam Steam overall recent Steam Steam via Kotaku 